「外國巴絲請進」有犯國安法T-Shirt嘅入黎

我住韓國
想閒日穿「香港獨立/hk independence 」t-shirt出街
當係文宣

想問下邊個網有得買？韓國搵過無
歐美有2、3件，但係新細明體
或者有無啲咩靚design分享下，我自己搵人印

你小心韓國d小粉紅打鳩你

我打鳩番佢

之前係Kickstarter 有在日香港設計師整左d t shirt ，我揾唔返條link

比心機幫手搵下

好耐之前買左香港民族黨嘅HK Independence tote bag無機會用 希望有生之年會用到

仲有無得買

90幾公斤大肥豬你搞唔掂

我快過佢
拉打
游擊戰

小心比人起底然後sd比國安署
到時你一返香港就搭鳩你X_X

美國jj表達成日出街著free hk tee完全無事

免費香港緊係無事啦
香港獨立完全唔同level囉

都有一件
依家人在香港唔敢講太明